緊急!!!! 急需民間記者會

睇住狗嘅直播，將所有野都倒轉黎講，口硬無恥到一個點！

出埋新聞話左肺都話手臂？
手 腳點解唔射要射心口？
唔知點樣反應？

扭曲事實唔喺第一次 但聽完真喺好撚嬲
一定要清算你班仆街